精選美國抗共冷戰海報，9月8同我帶晒佢出街！！！

btw 上面有澳洲同英國既

推手

推

馬嬲個張千祈唔好用
種族歧視好罩忌

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

唔好理依種聯想有冇道理，總之會引起不必要麻煩就唔好用
求下大家小心睇路

H&M南非店遭打砸 被指「諷黑人是猴子」
近日，約翰內斯堡多家H&M店遭打砸，警察不得不用橡膠子彈驅散人群。
打砸原因在於H&M的一名黑人兒童模特給一款綠色衛衣做廣告，衣服上寫著「森林裏最酷的猴子」字樣。社交媒體上，人們紛紛質疑H&M涉嫌種族歧視。

第三張係麥卡錫主義，都唔好用

pish

睇路

好正

雖然好正 不過我擔心d 圖會唔會有華人睇唔出嘅含意 例如牽連到其他政治或者侮辱其他民族